\documentclass{letter}

% --------------------------------------------------------------------------------
% STAGING AREA
% --------------------------------------------------------------------------------

% PACKAGE IMPORTS  --------------------------------------------------------------
% Allows use of utf-8 encoding inside .tex source files.
\usepackage[utf8]{inputenc}	 

% Change font-color.
\usepackage[table,svgnames]{xcolor}

% Allow multicolumn and multirow tables.
\usepackage{multirow}
\usepackage{graphicx}

% CUSTOM-COMMANDS  --------------------------------------------------------------
\newcommand{\fEnglish}[1]{\textit{#1}}
\newcommand{\fProperName}[1]{\textsl{#1}}
\newcommand{\fTableTitle}[1]{\textbf{#1}}
\newcommand{\fEmpty}{-{}-{}-{}-}

\newenvironment{fQuestion}{\itshape}{}
\newenvironment{fAnswer}{\textsl{\textbf{Respuesta:}}\linebreak}{}

\newcommand{\fFixMe}[1]{\textcolor{red}{#1}}
\newcommand{\fFillMe}[1]{\textcolor{green}{#1}}

% --------------------------------------------------------------------------------
% DOCUMENT BEGINS PROPER
% --------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}

	\textit{Estimado Guido},
	
	Este es un resumen breve de los resultados de ambos trabajos de clase:
	
	\textbf{Love/Hate Letter:} \\
	En su entrevista dirigida, Mercedes Robles nos explica como la
	demora de diagnóstico, o sea la ausencia de un diagnóstico COVID-19
	temprano, llevaba a ampliaciones en el tipo de tratamiento específico,
	incoherencias al estar protegidos contra con posible contagios. Afirma que
	una solución que en cuestión de segundos podría darnos un diagnóstico
	mejoraría la calidad del tratamiento del paciente.

	\textbf{Directed Storytelling:} \\
	Irene Mayer tiene una experiencia similar. Donde falló el sistema en
	darle un diagnóstico si no en 15 días.  Para cuyo punto ella ya estaba
	recuperada. No hubo auxilio de por medio en su contagio con COVID-20.
	
	\textbf{Con gusto,}

	Estefano Palacios

\end{document} 

